我整左條一個鐘嘅2019年抗爭記錄片

係一條順時序既記錄片
已經好多野冇include 落去都成個鐘

各位路過幫幫手俾個like 同推下

推